分手後再俾個厹威脅

被同八年既ex 飛左 半年有多
佢個頭分手個頭就有新仔

中間我屈得好辛苦 成日掛住佢 感覺到自己就快depression
依兩日終於忍唔住講曬出黎係咁wtsapp 鬧佢

點知夜晚收到個自稱係佢新仔既人黎威脅我話我再滋擾佢就報警

我的確係偏激 但係連安慰我都廢事 重要搵個現任黎威脅我 好嬲又好傷心

感覺就好似我發明左個產品 俾人拎左專利之後再同番我講你犯左法 你抄襲

你鬧9人想人安慰返你

咁睇黎你唔明

算喇都冇希望有人會明我依家既感受

真係好傷心好嬲

八年都比人飛 一係就你自己對人有問題 一係就對方唔夠愛你 分左半年先攤牌你為乜

散左就散左
好黎好去
快啲搵過第二個吧啦
就咁睇你所講既野，唔岩個個係你

為左唔再屈係個心入面 為左想自己move on
唔知你明唔明 做做下野都會諗到佢係幾咁折磨？

你又唔講清楚 又唔知你因咩事鬧人 咁你想點 取暖

唔想屈住就去鬧鳩人 我真係想知你屈住啲咩同鬧鳩佢啲咩 俾人飛真係唔係冇原因

其實我都知處理得唔好
咁佢要搵個現任黎再加深我傷害
唉。。。。

你講到咁愛佢 講唔講得分手原因 如果唔係好難取暖

因為有好多問題 佢答都唔答就分手
所以我一直都係度諗答案

人地無錯喎

為左自己好過啲而走去狂鬧人,將情緒發洩係別人身上,咁睇又好似真係你唔岩喎

我本身計劃去外國 佢唔想 所以分手
我明白係選擇問題 我無怪佢
最慘係我考慮兩星期後 想同番佢一齊 佢已經同第二個一齊左

你決定不恨了 也決定不愛了

咁我應該點 依排要食藥先訓到

老實講拍左八年 兩個星期就有新仔 都唔值得留戀啦 一係就比人帽左好耐 一係就佢本身都唔係咁愛你 你男人老狗半年都放唔低啦

放唔低呀 因為我本來真係真係好中意佢

好多時長拖傾得分手一係第三者一係就累積左太多未解決到既問題 如果係後者佢又真係好中意你應該係一齊諗點解決問題而唔係分開 仲有你係咁唔捨得放手點解又要考慮兩個星期唔堅持留低佢

即是你飛佢？

佢飛我的

難怪俾人飛

我都試過分手之後ex搵返我鬧我

唔考慮唔知佢重要

哦 咁你自己有冇反省過點解人地要鬧你？

分左手已經無左關係 等如你周街鬧人，唔係痴線係咩
你係唔甘心唧 覺得人地欠左你 其實根本唔係呢回事

可以咁決絕就好 我都想

法官大人，你鬧佢嘜野先

咪傻啦 點會安慰個陌生人
你應該鬧夠爽完就block左佢重新出發

我明喎

係呀可 佢已經當我係陌生人。。。。。

終於有個明

乜都鬧 諗到既就鬧

你真係好憎佢你可以搵其他方法報仇 但搵返佢就唔好啦 只會俾佢同新仔踩到你變地底泥
佢而家搵得第三者介入你地之間就已經代表佢唔再重視你 唔好再諗一齊返啦

明嘅
分手後仲要無縫接軌=帽

放過自己啦

你個名

應該就係嬲緊依樣
然後條厹重要大條道理企係道德高地串柒柒

感情呢樣野好恐怖
話無就可以突然無

你鬧完人expect個ex會安慰返你唔好嬲啦對唔住啊咁樣？
你係咪short撚左

一齊左八年都仲要諗兩個禮拜先決定去外國定揀佢

我諗我係short 撚左

我唔想講自己太多bg 我只能講如果你係我既情況你就明 如果你唔明白我就唔洗再講

其實未必係帽 好多女都鍾意一分手就搵第二個做水泡
我識幾條女又係拍長拖之後散 一個禮拜就搵到新仔仲要條仔係佢未同ex分手前係唔太熟同係無嘢嘅
問佢地又話其實唔係鍾意新仔 只係想有人陪

半年了 應該唔係水泡

分左手仲想人地應合你既想法？

收撚皮

屌9 完佢只會令佢更憎你

無所謂 反正佢都唔會同我一齊番
而我重咁白痴 將d唔開心屈住係個心入面
睇住佢地開心快活 但我走唔出個陰影
我就接受唔到

我諗我知我想要乜 我就係想佢feel guilty
想佢同我講句對唔住
我就係想知個真相

係咪好不切實際

睇樓豬講嘢語氣
開呢個post應該只係想大家附和佢
話條女係最仆街樓豬係最啱嗰個
真係難怪畀人飛

gay佬

明你感受都試過屌9佢
但依家諗返自己好小學雞同好唔成熟
人地都分左手 根本你對佢黎講陌生人都不如 仲點會care 你感受
就算係 你成隻癲狗咁罵佢 你想人地點 我又唔覺得佢做錯
換轉係果個係我女朋友 我都會幫佢屌9條ex la

如果你一直淨係從冇左佢唔得呢個角度諗野，諗自己幾慘，以後點算，你一世都行唔返出黎
唔係叫你即刻move on，但嘅然一齊返嘅機會係零，不如你都試下唔好收埋自己，接觸多啲其他人，新嘅刺激比起時間可能更快沖淡你嘅唔甘心

利申:拍左5年突然散，一星期後對方有新仔，幾個月後我都搵倒另一半了

完了吧 如無意外

樓主係帽事？

我唔知

其實真係好白痴

自我中心到爆

咁黑人僧都唔知點頂到八年

樓主白痴還白痴
厹死全家

但內文係佢屈現任係狗公

樓主自己做錯就標題屈人狗公引大家同情自己

利申：狗公死全家

一齊左八年你都要考慮先知...我覺得分手係好合理

想比人笑咪直接小小

睇你短短呢幾句都明點解你ex要飛鳩你
自我中心思想到不得了

佢叻所以我中意佢

如果我話去外國係為左佢 你信唔信

可能我表達得唔好 anyway 我的確係自我中心既

想笑咪直接少少

老實講 以我對ex 既了解 佢係唔會咁易中意第二個 所以我懷疑佢地係一早已經識

為一個人唔係單方面 要另一個想先叫為左佢 仲有為左佢會因為佢唔想去外國而分手已經本末倒置 拍左八年拖都要分手仲要諗咁耐先知人重要已經好on9 我勸你未諗通點愛人之前唔好害人

人地係問緊條女點頂你咁耐

為左佢？你去外國可以為左佢咩？

自我中心既樓主根本唔會係女方果邊理解

你明知人叻姐係你蠢啦
你根本高攀唔起人 同你呢條on9仔一齊
你點俾未來人地呀

條on9仔唔會思考你講既野嫁啦

樓主logic：
自己冇任何錯 咁係叫重情 騷擾人唔需要負責任

樓主眼中的女方：八年等於好了解

樓主眼中的男方：一定係衰人 狗公 搶我野 壞我好事

廢柴，從來只有一手用家耍鳩二手客

好愛佢所以鬧佢
係愛佢就比佢走啦

一開頭已經話人唔明
其實最撚唔明係佢
下下都要人估心意 條女竟然忍到佢八年
仁至義盡啦屌

只係佔有欲 唔輸得

其實你好似好明白我咁 不過我覺得你既講法唔完全正確

你咁on9
8年先飛 飛得遲添啦下

有無留低啊 祼照之類 你咁嬲 爆出黎囉

你地講得好岩 我係自我中心 我係唔輸得 我係唔識點愛佢 我駁唔到

多謝你地屌醒 我知自己差d 乜了

條仔唔係厹 條仔係你ex ge男朋友
你而家先叫做厹

唔好再執著過去 放手迎接新嘅開始喺對你嘅人生有一個新嘅希望

依刻你傷心嬲會令你明白自己做錯咩

要去改先係你真正要做嘅

有邊個未失過戀？8年無錯係好長

但咁都分到手證明你地有緣無份
你唔大膽放手就無可能識到更好嘅女仔
信我時間會沖淡一切 你嘅感受我明白我都試過
但pk咗就要識企番起身 唔介意講句 自我中心嘅你一定要改下

以絲嘅感受同你分享番加油

俾你地屌完其實醒左好多
我自己都重睇緊自己有咩不足

thank you

放過人條女啦 小學雞上黎取暖

樓主你係連登呢個地方開post鬧女人都比人負評到咁，你都係檢討下自己先啦

睇你d用字就feel到自我中心到仆街，‘睇黎你唔明’，‘算喇都冇希望有人會明我依家既感受‘，其實你好似好明白我咁，不過我覺得你既講法唔完全正確’，人地問吓你background就話唔想講，仲話‘如果你唔明白我就唔洗再講’

仲有唔問女方意見拍左8年拖都要去外國，其實你識唔識愛一個人，有冇諗對方感受。人地同你分左手唔通要守寡咩，同新仔拍拖都唔得 我知樓主呢個case一定係好難受好辛苦，但係時候move on啦，再諗都無補於事，與其怪責人不如反思下自己拍拖嘅不足

thank you 不足的確係有 我表達自己表達得唔好 我朋友都有講過

你收皮啦好無？
宜家條女係第二條仔㗎喇
比人屌到反皮都唔關你條癈柴事

你用8 年調教出來既ex
宜家做左新bf 既肉便器 佢就爽
可能ex連屎眼都比人屌埋

哩句over左啦。。
樓主係衰戇鳩左但無需咁落井下石突登揭人瘡疤
其實你唔會好樓主幾多

識諗就好 最緊要屌得醒 下次遇到好既要學識珍惜

我連續揾佢14日，佢都冇覆過，咁我咪話分手。分左之後佢又揾返我，鬧我呢14日原來係諗緊點離開佢。乞撚左半個月都唔睬我，仲要我反省？

輕輕一推